世界大戰3嘅時候 香港會點

如題
呢幾日盛傳WW3就殺到
中美韓關係咁緊張
好想知如果世界大戰3真係殺到
香港會唔會變做蝗戰場
會唔會700萬人比人拉去北韓做戰俘

求分析

返工啦智障

諗下好啦 聽日早啲起身返工 分分鐘港鐵又故障

ive仔幻想力都ok無想像咁蠢

講真 我覺得就黎打仗

係

見隔嚟鋪講WW3 諗住問下香港會點啫

兩國放嘴炮都叫世界大戰咩

冇話一定打 純討論